本月初大圍站名錶斬人劫案 警方拘兩男另通緝一人

警方拘捕兩名20歲男子，涉嫌與本月初在大圍港鐵站一宗名錶行劫案有關。

沙田警區總督察潘岳謙表示，一名任職工程師的47歲男子，上月底在網上二手買賣平台，放售一隻價值27.5萬的名貴手錶，一名賊人訛稱有意購買，相約在港鐵大圍站交收。受害人本月4日下午約5時應約交收，但被兩名分別持有一支伸縮棍和一把18吋長利刀的賊人，搶去裝有名錶的袋及襲擊，導致多處嚴重刀傷，經搶救後無生命危險。

他表示，兩名賊人當日在大圍登上一輛套上假牌的白色私家車逃走，警方翌日凌晨在東涌找到該車輛，並在車上找到涉案利刀、伸縮棍、兇徒的衣物和手錶證書，同日在粉嶺拘捕男車主，他涉嫌串謀行劫。

警方昨日再在天水圍一間酒店拘捕另一名男子，檢獲兩部手機和4萬元現金，懷疑他是其中一名賊人，暫控一項行劫罪，星期一在沙田裁判法院提堂，目前正通緝另一名行兇者，至於涉案的手錶則未尋回。

咁都唔告蓄意傷人

721啲人幾時捉哂？

冇牌學人打劫？

先告啲入硬嘅

嗰兩個人得個口罩，光天化日之下斬人，跟cam一定捉到

新聞話架車套假牌，咁仲on9，得個假牌，班狗check個車型都收窄到範圍

係喇係喇架車有齊晒證據畀你「破案」

考考大家
文中伸縮棍同
伸縮警棍
有何分別？（5分）

check過唔係自己人做 然後先正式開case調查

無L分別，完